[另類想法]其實香港人應該更加善用自己嘅長處去抗爭

香港喺國際間係世界上數一數二嘅國際金融城市 經濟能力係世界各地其中最top嘅城市之一
香港人消費能力無庸置疑係幾咁勁
所以嚟緊革命嘅方向可以更加着重經濟方面？

現時本土經濟戰就有黃藍商店 黃色經濟圈已經初步成形 好值得大家鼓舞

同時直接對住政府嘅有1蚊交稅大法 成效亦已初步見到 大家一定要再落力啲宣傳 感染身邊嘅人 就算係藍絲都唔好放過 因為佢哋都可能對政府有好多不滿

對外方面 大陸團都基本上收咗皮 有好多專for大陸人嘅商店亦逐漸執笠

所以建議大家繼續大大力支持黃色經濟圈 同時唔好再幫襯任何類型嘅藍店 趁今次運動肅清原本根本對香港人冇任何好處嘅店舖 令香港社會回復返應有嘅樣貌

本人對經濟學冇乜認識 希望咁多位手足可以拋磚等大家可以有更多新方向思考

推1/10

2/10

其實黨鐵晚晚提早收鐵變相宵禁真係會係一個好好嘅助攻

我永遠第一個答案都係三罷
但你知我知777都知係無可能

一直都做緊

唔比普選我地就同你經濟攬炒

三罷冇架拿，算啦諗下真係會有人進行架方法仲好